 그쪽으로 갈겁니다. 보고 얘기합시다. 전화로 어떻게 얘기해요? 일단 봅시다. 예. 
 바뻐?
할말 있으면 빨랑 해라.
아니야.
말해.
오늘 종남이 생일이야.
오늘? 깜빡했다. 그럼 축하파티 해야지.
 어디서?
오늘은 안되고 주말에 하면 안될까.
생일이 오늘인데 어떻게 주말에 해? 종남이 잔뜩 기대하고 있을텐데.
그럼 진작에 말하지. 오늘 바쁜데.
 바쁘면 말든가. 나랑 종남이랑 둘이 할게 신경쓰지마.
그럼 점심이나 먹자. 종남이 데리고 가있어. 뭐 먹을래?
 패밀리 레스토랑. 머리에 꼬깔도 씌워주고 생일축하 노래도 해줘.
이따 12시에 보자. 
